有狗叫人剪身份證

完全睇唔明班狗嘅邏輯

有邏輯就唔洗做狗啦

無腦唔洗思考緊係冇邏輯